一萬買隻機械潛水錶

做左野兩年，無帶過錶 ，想買隻機械錶長帶。暫時睇到longines hydroconquest同mido ocean star，仲有tissot sea star 1000但睇過實物太大 ，之前睇到Hamilton frogman好似符合budget但限量應該賣曬 有無其他推介，性能唔緊要，最緊要好睇，唔好講加少少

另外好鍾意sea star 1000因為透背，不過潛水錶好似好貴嘅先有透背

性能唔緊要

個個買都真係戴執潛水咩 要時間準買隻apple watch仲好，買呢d錶緊係貪牌子同靚樣架啦

好膚淺

longines 同 mido tissot Hamilton 唔係同一層次，答案所以好明顯了

得閒入去睇下實物先

儲錢買撈啦
呢個價全部牌子都係eta玉
Apple watch問心仲型

自問宜家個人工儲錢去買覺得唔值 充大頭鬼，起碼都7，8年後先考慮

呢個真。。機械錶只係飾物。。論功能唔吸apple watch, 機械錶戴耐左要自己手動tune

人地話唔定真係貪佢防水先買呢

精工

萬幾依家仲買唔買到 大MM

認真答你 呢個budget
ball 同doxa 嘅潛水錶算唔錯 可以考慮

1萬唔上唔落
俾我就一係細mm，一係2萬買blackbay

tudor

真係 bb我都好鍾意 紅bb 幾錢到

好似都幾好

認真
Hamilton Frogman
你上網睇睇 7千幾蚊 瑞士做
或
Seiko Sbdx017
日制 $13000左右

Oris 都係呢個價位
但要留意ball watch 大老闆係香港公司

Doxa 一定要doxa usa
否則係亞洲垃圾

但longines近年好多大陸人帶
同埋longines 玩 legend diver no date
你out budget

frogman上網睇話要8600 鋪頭係咪通常有折？

最少85折